有區議員比街坊屌到仆街！

推呀！

保皇？

真係做多咗

no

正宗博屌

D留言笑親都會落地獄

輪椅佬
南亞大將軍啲𡃁

工黨

工黨 師承難民之父

其實點解要拆？
你搵兩條鐵鏈鎖住個網就得

一樣咁膠

玩具撚好嬲好嬲林奠唔封關放支那人黎播毒搞到無玩具玩

有咩問題

我真係唔明有咩問題
我都打籃球嘅 有無籃球撚可以答到我？

叻仔

痴撚線 一邊屌d廢佬賭 一邊屌人唔比佢玩玩具
雙重標準？

啲留言

做多咗啦

唉
有時做區就係咁
你嗰區啲市民低質你就要低質

認同

葉榮 好支持大家
亦都做得唔錯

【片段】防暴警迎面向朱凱廸噴胡椒噴霧 葉榮坐輪椅到場吸催淚彈不適

開post就真係做多咗呢啲嘢梗係靜靜雞做咗就算架啦

問題在於佢條邨咁撚多廢老聚賭唔搞 要搞呢啲有益身心都算 框都拆尻埋 洗唔洗去到咁盡

政治生涯
-2012年3月12日，梁振英競選行政長官時，葉榮曾在中環用輪椅擋住梁的座駕。
-2012年3月25日，梁振英當選行政長官，葉榮在點票會場外示威，警察聲稱危險，用橙色膠繩包圍他一人。葉榮開動輪椅衝開警方防線，用脖子撞斷索帶。
-2013年1月，到張超雄議員辦事處工作，成為議員助理。
-2014年3月30日，葉榮參與了泛民普選絕食團所舉行的「絕食為普選」行動，絕食了54小時。
-2014年4月7日，因《大公報》於3月31日的報章中將「弱者」與「殘疾人士」畫上等號，葉榮指該報導涉歧視殘疾人士，便連同3位失明人及4位義工一起前往大公報請願要求道歉。[2]
-2014年6月，葉榮在立法會財委會審議新界東北新發展區前期工程撥款期間，多次連人帶輪椅撞向立法會玻璃大門抗議，他事後被捕，「踢保」獲釋，表明會繼續公民抗命。[3]
-2015年3月，工黨召開記者會，向傳媒公開出選區議會的人選，葉榮成為工黨社區主任，並聲言爭逐頌安選區議席。
-2015年11月22日，葉榮最終在區議會選舉中得票2506票，以130票之差擊敗民建聯葛珮帆當選。[4]
-2016年1月1日，頌安街市的商戶就領展加租問題向葉榮求助。最終，葉榮與商戶聯手爭取到由本來加七成租，降到三成多，而領展本要求商戶繳交的一筆5至10萬元裝修費，現只需統一繳交3萬元。
-2019年區議會選舉，葉榮再次參選，獲得4665票，成功連任。

PIN THIN

如果真係咁多人屌既咪裝返囉
有乜所謂

如何1秒激嬲籃球撚

手足嚟 屌細力啲

屌圍公園得，拆籃球架唔得？
肺炎過左咪裝返囉

點解唔係屌政府防疫唔撚做 抗疫又做到食左屎咁？

拆籃球架就係知實有班自私撚會繼續打
拆到既話最好拆撚埋黨鐵

留言屌佢果啲全撚部都弱智黎

竟然冇人撐牙榮

南亞狗都係籃波撚?

拆完可以再裝返啫

班仆街玩具撚肯定封咗場都照入去打
先搞到人哋要拆

城管都係做相似既野
大家不如擁抱大灣區

睇d留言似熱狗水泥隊或者5毛

下下人生攻擊人地傷殘咁撚仆街
先唔理佢係咪南亞之父之流/今次拆藍框
住得馬鞍山都知葉榮次次有活動都會出黎
幾次都去新港城狗屋幫手

利申：馬友

政府唔禁餐廳早午市就屌人唔湯唔水, 而家拆埋藍球框就話去得盡 呢啲時勢你係根本唔應該落街打波

//葉榮開動輪椅衝開警方防線，用脖子撞斷索帶//

關於阿伯聚賭可以打電話搵議員
然後同議員傾下希望可以點做
之後睇戲
講真有黃既議員先開始真係會打去傾
廢事比藍絲議員針對同暴露身分

有咩問題？

抵撚死

on9冇腦咪學人選啦，得閒揾人洗多兩次地唔好？

痴撚線，咁咪撚封關囉，阻住我去旅行同城管有咩分別？

居然連燈班恐懼撚都唔撐

最尾嗰個留言

有益身心

真係摶屌
拎黑膠袋包住都得啦

拆埋啲凳佢得唔得
好撚多廢老聚賭
又戴半個口罩食煙吐痰

啲玩具撚真係特別弱智

打中塊板就有分
發展港式籃球

借個位唔好意思
{反攬炒救香港}香港政府天才抗疫政策一覽

拆完有話唔裝返？
你拎個袋包住d籃球撚唔會拆落黎？

玩具撚不嬲煩嫁啦

so?

兩樣都做都得架姐
洗唔洗係咁屌佢,比啲建議佢都ok

藍波撚係咁柒撚蒙蒙

似真玩具撚多d喎

其實警察責任
點解區佬自己拿屎上身

唔係你地住緊係話冇問題，周圍冇球場開 一定湧晒d冇閘既球場打，我自己都打籃球，但我都見過未扑框 人地用膠袋個框 班籃球撚都要整穿個膠袋打有d屋邨球場其實仲要係好接近大廈，不過我唔係住呢區 我唔知個正確位置近唔近

痴撚線
個藍球架係病源體咩

食屎啦啲香港人

成撚日帶啲仔女落街都唔俾啲仔女戴口罩

你要打咪返去打飛機囉屌

笑緊d玩具撚發癲呀

真，似係熱狗入去洗鳩佢版，因為我要焦土cap咗個post出黎

痴撚線啲玩具撚

恐懼L又要衝入黎話中肺炎會1cm都跳唔到啦
區議員咁鍾意封 不如支持政府禁哂香港人足啦?

我籃波撚都覺得無問題喎
但係限聚令過左要即刻裝返
到時先dklm都未遲

玩具撚冇得玩玩具嬲嬲

公道啲講，有班籃球撚從來都唔係手足，有大把星期日有遊行去，啲街場都係爆哂場

有波打, 唔怕

可能你唔係個條邨未必知 佢唔係黃一定唔會投佢 因為佢真係冇做過嘢咁制 咁多年嚟都解決唔到班廢老 同區嘅區議員真係顯得好出色 我有印象嘅咪佢係籃球場整無障礙設施

啲藍球撚真係唔死都無用
個個以為自己高比

好心收皮啦卒仔

真係做多左

波台表示強烈讚好

簡直係德政

擔心玩具撚AIR射波染上病毒

今次都幫唔到落手

打少陣波真係咁緊要？

工黨成員係特別on9

佢有咩權要求房署咁做？
如果只係請求，房署點解又咁順攤去做？拆定唔拆的標準係咩？
首先係咪應該調查位區議員有無越權？

利申：非當區非玩具撚

有乜問題？

On9

成班夾撚埋藍絲鬥死個黃絲區議員好威

我唔係佢嗰區亦從來冇支持過佢, 只係拆框呢件事我係支持

籃球撚拆返落黎咪可以明正言順屌籃球撚囉
拆成個籃呢個動作比人感覺差變左好心做壞事

冇疫情咪裝返囉 知你班籃波撚唔自律呀

好想幫佢條頸打飛機

幫手維穩嘅戇鳩議員

最近乒乓波群組都有
仲去打波d人其實有無腦

空氣射波

會唔會準時裝翻上去呀？

籃波就最撚污糟
如果咁岩有個帶菌廢老之前經過籃球場打個哈次，噴到成地病毒，然後打波果陣個波撞完地下又撞落隻手度，啲病毒又順勢飛入個口，咁就成班人中硬招

本身就係封撚左個球場，你唔走入去，人地洗撚封/拆框咩

個籃球場已經關左，拆個網落嚟有咩問題

你偷偷去打，中左招，傳比其他人又點計

Why not both?

但個問題到底出係邊？
又唔係以後都唔裝返上去

輪椅佬??

其實封咗個網一樣有成效 今日個場成為打卡熱點

問題係肯定有班友唔自律去打波先要拆

如果冇人打波佢拆左d人駛咩狗衝出黎屌先

地區工作從來係區議員死穴

呢樣野真係要學保皇黨

玩具撚on9無誤

左膠癌發作

本身都綁實左 你仲打到咩 再唔係拎條鏈鎖框 成個拆on9左

下 點解要學佢哋

真係博屌

一定比人投訴過先會叫拆啦，一個區既最大籃球場平時起碼6-70人打，成個區都冇籃球場得返一個開放式嘅籃球場，班撚樣聚晒係樓下打籃球你點算？我見個籃球撚個框俾人用鐵鏈鎖左 佢哋都可以插條鐵鏈落嚟打

佢選贏葛佩㺬

籃球撚可以自覺唔打,但用強權逼到佢地冇得打
咁都有得盲撐,幫政府打壓埋一份

如果爆左籃球群組先黎做
咁同柒婆有咩分別 爆晒先黎做野
知唔知咩叫預防 班人又無自制能力
打少一日會死？

頌安呀嘛 商場出面最撚多廢老聚賭煲煙 係捉都捉個堆先啦

有咩問題，籃波撚都係射空氣波

拆係咪簡單過鎖，係咪徹底過鎖
但本質上有咩分別？

終於有人講出個重點

做多左
不過等疫情好番d再裝番就ok

抵屌啦

拆龍門都冇咁嬲 唔玩玩具好閒
屌你拆籃球框？

其實有乜問題

痴線，竟然一面倒屌葉榮

拆咗一了百了又可以裝返 啲玩具撚唔自律咪唯有咁做
唔覺有咩問題

保皇黨蛇齋餅粽根本唔算地區工作

痴撚線

拆仲方便，加條鏈先on9

合乎常理 佢唔做嘢但係黃已經夠

緊係簡單 拎條鐵鏈穿兩下咪鎖左 點都簡單過你成個拆左佢
同埋呢啲房署場好似本身個用索帶將個網綁實左 你已經打唔到先岩

啲街坊擺明就想屌佢唔捉廢老多啦 借口黎架者

其實視為寸鳩班死黑狗打籃球
都 ok 呀

其實我真係見過加咗條鏈，看籃球撚到可以拆左條鏈落嚟打...

做人真係要清醒 唔好比人spin去屌個區議員

之前荃灣示威d人搬龍門架
足球撚都冇批評

玩具真係玩具

玩具撚真係麻撚煩

我都覺得無問題

咪由鳩佢地打波囉，做黎把撚

成班on9仔喺度嘈
自己唔守規矩仲大條道理
笑撚死
到時有籃球群組就恭喜佢哋

我足球撚都唔會為左射兩腳波去搏命啦，班籃球撚係咪痴鳩線

擺明就係屌佢唔捉廢老聚賭食煙 捉左打波先
係咁雙重標準架啦

還掂成日都大針架啦
對打波果班黎講有無框有乜所謂

勇武過好多人啦

Sls

周圍傳病毒
支持封鳩咗佢

屌你老母呀玩具撚

有病毒仲會打波?
拆左有咩影響

玩具撚唔自律 唯有拆框啦

支持拆OR 封住
日日樓下都幾十人係度打 除左落雨 年中無休 無停過

有名你叫"玩具撚"
係特別無腦

條鏈係佢加 定係房署加架

空氣射波就夠啦

立例強制戴口罩又係強權打壓? 禁堂食又係強權打壓?

要揾班黑警長期圍晒成條邨要搞得掂班廢老聚賭

師傅係張超雄 兩個鬥on9

支持pop子

點會做多咗?之前有case打乒乓波都會傳染到

屌還屌，笑佢跛個班真係over咗

依D唔可以話佢錯, 亦都唔話得岩, 依家兩邊都唔討好, 我覺得佢做多左了

D藍波撚無波都射到波架啦
無框有咩所謂

咁係佢今次做多咗姐

係咪藍球撚
已經違規入過去打波先拆呀

借個位! DOWN APP!!!

如果咁做可以降低傳播機會，我支持佢咁做

班狗鬼會咩 支持者黎 學王進洋咁啦

啱, 係確保唔到啲人會自律

咁最有效既管理手法 又最慳成本
咪就係拆左佢囉

其實好合理, fb 班應該係牛屎佬嚟 , 無管理思維

on9 自己唔自律 拆咗佢有咩問題？
完咗武肺咪裝返囉

玩具呀 仲藍球

講真成件事嘅起源就係啲人唔自律
依家好多封咗場啲人都入去照打 整爛封框嘅膠袋

其實全部人都唔應該 同埋 唔可以係依段時間打籃球
咁拆唔拆個框對你來講有咩影響 橫掂你都唔用得個場

利申：平時都會打籃球

踢波可以衛生波
藍波點樣唔接觸

不過一句黃絲精神病就知一定有熱狗抽水

唔覺得有問題
唔打波嘅自然唔會受影響
唔通得狗打波先會有病？

佢地行行下街都射波架啦洗撚入球場射咩

所以跟本唔係個區議員雙重標準，而係呢個問題解決唔到。

一睇就知全部打手
有燃人會睇佢fb
我都打籃球
佢咁做係唔岩
但鬧佢既留言極有問題啦
邊得閒去鬧佢
而且自己人點都會留情面少少

拆得好

玩具撚真係麻撚煩 同廢佬一樣損傷到自己利益就屌

手痕返屋企打 2k啦

屌你咁講得出即係想偷偷地打波啦
打波撚真係雙重標準

拆得藍框就有人問做乜唔拆埋凳，唔封埋門

以家既時勢打少一陣波都屌人
支持拆籃球框封公園球場
儲定糧水留喺屋企啦

醫護「連線」呼籲巿民勿外出：
我們緊守崗位，你們留在家中
【#醫護心聲】為己為人，盡量留喺屋企喇

最基本佢拎個圍欄封左個個位啦 都無做過
好似咁樣

球場不嬲都鎖嫁啦拆個框都算小野

咁當年真係勇
而今次就柒咗啲囉

我唔明有咩問題

啲籃球撚會偷雞打 拆左佢幾好

捉你先咪捉你先囉 打少陣球會死全家咩

咁洗唔洗叫政府立埋健康碼,全民檢驗,之後將你D 資料送中啊

你老母就做多左，打波幾條友痴埋一齊唔高危？

見到有幾條PR分化失敗左

班狗早兩日比咗張2千蚊比佢哋都係咁

我自己覺得
就算佢柒 但柒不至死
又唔係政治issue
可以提點下
唔聽民意先再屌都未遲

藍你老母 玩具呀

裝返佢有人打就報狗位位2000睇下佢點
成班ON9係到嘈

班廢老民建聯鐵票 差佬點會搞鳩佢地

有咩問題
我仲想叫區議員拆咗樓下商場出面啲長櫈
日日幾廿個廢老除口罩係度吹水、劈酒、食煙
好撚核突

做乜鳩要pin

果然冇嘢可以阻到香港人去沙灘嘅決心,市民強闖泳灘游水清水灣泳灘設施被破壞

上面有人話裝鏈

Push.

做得好，冇問題
藍都算，你班黃自律啦

依條友之前都好像被連登圍剿, 但忘記咩事

總之盲精啞毒跛招積

藍你老母臭閪 籃呀 有藍球有冇黃球

黑警唔執法就入落區議員到。。。

佢搵條帶封住個框咪得囉

點柒, 唔比打波咪拆囉
房署d 友呑pop 唔郁手
佢做議員出聲好正常

做點解唔做得砌底d

唔好再推la ,聖人都有錯

即係你認同葉榮啲垃圾行為?

廢老聚集一齊玩就唔得
自己友聚集一齊玩就得

抵俾熱狗水泥隊洗板
我咁撚憎熱狗都幫佢唔落

唔比打波咪拆囉
房署d 友呑pop 唔郁手
佢做議員出聲好正常

做點解唔做得砌底d

你唔知咩事追返上面啦 撚有人打咩而家咪玩啦 你唔驚我都驚呀
你懶醒少陣會死全家?

其實攞條鐵鏈鎖住唔得咩
我都係馬友，我知佢做左幾多野，不過今次真係諗唔明點解要成個拆

佢可能驚啲人除口罩打波傳染掛 不過真係做多左 人唔自覺做乜都冇用

籃波撚vs 泛民
兩大毒瘤互屌

紀律部隊打波就比人屌
拆個架唔比人玩又比人屌

智障 拆咗佢工程費想落油水？

唔比打波咪拆囉
房署d 友呑pop 唔郁手
佢做議員出聲好正常

做點解唔做得砌底d
佢咁樣好正確, 拆到就拆
拆唔到先至封
好正常

販民同聖人比?無撚嘢呀?

圍咗都冇用，班仆街廢老照入去坐，應該拆撚晒啲枱櫈去

咪係

俾熱狗咬
不過咬得岩

我覺得目的係好意，但係用呢種方法同政府部門做嘅戇鳩野係一撚樣

屌你班成日響條街舉手扮kobe既柒頭柒少陣自律啲咪得囉
就係你班撚樣唔拆撚埋就會偷偷去打波 仲call撚埋隔離屋苑啲撚樣過黎打 戇鳩鳩

你有個波，換哂衫落球場，見到個場封左，你會
1. 照入
2. 返歸

你照入球場，見到個算有野包住，你會
1. 用個波爆左佢
2. 返歸

你第一條揀左1 , 難道第二條會揀2?

個波掂地下又掂返落隻手
掂完又抹汗 又飲水
為你好又笑尻人跛
唔通中撚咗先做？
你本身都唔打嘅話拆唔拆有乜分別
人地咪話完咗即刻叫人裝返
呢啲撚屌真係冇得救

之前用膠帶鎖完都比籃波撚拆撚埋
我撐佢拆撚左個框

唔比打波咪拆囉
房署d 友呑pop 唔郁手
佢做議員出聲好正常

做點解唔做得砌底d
佢咁樣好正確, 拆到就拆
拆唔到先至封
好正常

應該鬧房署d 大爺呑pop 求鳩其就算

咁得出現籃球群組再拆好無? on9

籃 **

選民咪又係睇表面 你估真係唔知而家唔打得波咩

一個人射下波都唔得？

咁都有人引戰

如果封咗場班玩具撚自覺唔入去仲會唔會拆個框？

其實拆咗有乜問題
反正而家你都唔會打波㗎啦

冇人玩咁拆咗佢都冇影響啦 有乜問題

抵死啦死籃波撚

冇人打咪拆有咩問題
打波一定會帶口罩啦

有咩咁戇鳩？搞到你邊度？

痴撚線隻猁惡到

唔拆咪偷雞繼續打波

留名睇meme圖

個球場你book咗？

你唔會打既話 有冇框關你咩事?

屌佢拆個籃班友，不如諗清楚先

射得波就會打埋波啦咪咁on鳩
個個都黎一個人射波咁又點計

猁狗一向同玩具撚一樣咁on9

咁如果係咁就抵既
係都要搞串個PARTY

打到

咁本身都打唔到， 拆同唔拆都唔關其他人事

因為好多餘 一條鐵鏈解決嘅事要成個拆左佢
同堆廢老聚賭煲煙比人投訴左幾年 佢都可以封左個area但無做過

根本成件事就唔係籃波撚想打 呢個時勢邊有人打呀 擺明就係唔妥佢做呢啲多餘野但又唔管下廢老問題啦

其實叫人落閘放狗咪得
都好過一拆一裝

冇撚用，兩個波就可以鋤鬆條鐵鏈，我見過用鐵鏈封到好似鍊成陣咁靚，唔使一個鐘幾條靚仔就用個波 係咁射鋤鬆左

我屌...

10個有9個玩具撚都係一班人玩
仲有球類活動點毒撚玩
定係你係Kobe 再世一定要keep住練波

我想問下捉廢老聚賭
同拆咗個籃球架兩件事
係對立㗎咩？

有咩問題？
好就學㗎啦，
唔通我話個藍屍英文好要學下佢又唔得？

啲comment係典型支那人既九唔搭八邏輯

你睇#258 證明我地兩個都錯曬

唔洗1同2 好多地方都係用鐵鏈鎖咗個框 早幾日已經係用條帶 都冇人打

Agger

我喜歡個留言，講

黃絲撐醫護！同行兒女
轉過頭屌你拆左我邊有得打波
好嬲好嬲，我要去沙灘玩

如果你都唔會打波
有冇框關你咩事
你咁講咪即係打算爆左d帶囉

Btw 一早運動設施都俾帶封晒
點解要去到連框都拆埋自己諗

屌咁我支持拆撚左佢啦
我太睇小玩具撚

出現咗籃球群組
又會即刻屌區議員唔一早做嘢

葉榮真係憨鳩嫁
心理有問題
該區選民含左撚投比佢

所以冇人打，拆唔拆都冇分別
拆左叫徹底d , 等唔好有人手痕入去打咁解

你以為選民同網民真係咁講道理架？

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

中國人臭蟲論

玩具撚

唔通足波又有得踢咩

唔好俾佢一次嘅錯誤抹煞曬佢過去付出，話晒手足黎。

而家唔係做唔做表面野，廢老圍賭封咗都解決唔到問題，玩具話然偷打波拆咗框解決到問題
你要屌人唔解決廢老問題就去屌啲黑警唔嚟拉人
班黑警5分鐘就嚟拉一次廢老咪解決到囉

香港玩親玩具既都係戇鳩仔多，你睇班籃波撚幾造作頭腦幾空白幾cringy就知，成日係度扮美國nba 班黑人

含佢撚都好過奶臭閪帆個閪喎師兄

佢拆都拆好啲
佢憑自己既本事跳起入樽拆爛個網應該唔會比人屌得咁甘

硬頸

班狗咪就係玩玩具玩到中左囉

有分別？

pin 呢個啦
仲有人以為真係封咗就唔會打
比佢地睇下某啲人有幾自私

講到尾咪又係想偷偷地打

撐醫護撐到底

只是句口號

佢早嗰幾日封佐個網 我覺得冇問題
但而家佢拆佐個框 到時疫情援和搵人裝翻就起碼拖一排時間
佢洗唔洗做到咁絕先？

其實封晒成個場先有用
足球場照踢緊

你地就係太上帝視角嘛 一個當區居民 幾年嘅問題唔解決 門面功夫都唔做下 轉個角拆左個框話防止大家偷打波 明明場就鎖左網都綁實左 有呢個反應就好正常

你呢啲留言有咩意思
你幾時見過老闆要自己落手做，同埋個場係房屋署，拆框得房署既人可能做

係囉，一個人做Gym都得，一個人唱K都得，仆街政府咁都要閂哂

咪係囉應該剷埋條跑步徑
為咗大家健康着想

我撐佢啊

根本唔係錯誤黎

係屋企見到有班玩具撚係度打波
利申：住頌安

講真依加疫情咁嚴峻，仲想偷偷地打波，打少陣會死咩，你香港班籃波撚打極都係咁廢架啦

唔比打波咪拆囉
房署d 友呑pop 唔郁手
佢做議員出聲好正常

做點解唔做得砌底d
佢咁樣好正確,

拆到就拆
拆唔到先至封
好正常

應該鬧房署d 大爺呑pop 求鳩其就算

咁咪等佢真係遲咗裝先屌，人哋可能一早安排好一完疫情就裝呢

點解咁撚多廢老mode既人

屌我要打波，咪阻住我做運動呀

醫護，食屎啦

大撚把都係咁

我撐
班自私港豬

有咩問題？
見過有啲場攞膠袋封或用封條都畀人整走

睇左咁多留言全撚部都係人身攻擊
有打開波但真係睇唔到個問題係咩

我又要落地獄啦，你要唔要一齊呀

柒少陣啦…屌你老母……係咪痴𠹌線……做埋啲唔應該嘅嘢

2015年區選贏到葛珮帆都幾撚把炮

頭幾版啲PR
一見到新post就mon住想引導輿論

我成日都會行過孖場果邊去散步
上次話封球場 藍球場又好 足球場又好
都仲係一大班入係入面打波踢波
依種開放式（非康文處場）跟本唔識自律

民建聯鐵票 差佬好少會肯搞鳩佢地

白痴弱智仔
為屌而屌

佢真係低能架喎

我都係個條邨居民，廢老呢個問題唔係區議員解決，而係黑警要做。佢屌完黑警，黑警唔理佢都無計。 如果你住係呢條邨應該知早幾年裝咗啲cam影住廢老聚賭個位。

成班自私撚

派下口罩算啦

反正拆左可以起過

波友自私入場打咪拆埋個框囉

我撑葉榮

撚有人打？ 前日我樓下仲有幾件玩具撚喺度玩

拎圍爛封埋個廣場位囉 反正都係得廢老用寄望狗就呢世都唔洗諗啦 民建聯鐵票

唔比打波咪拆囉
房署d 友呑pop 唔郁手
佢做議員出聲好正常

做點解唔做得砌底d
佢咁樣好正確,

[size=5]拆到就拆
拆唔到先至封[/size=6]
好正常

應該鬧房署d 大爺呑pop
做野求鳩其就算數

反正你呢個時期都唔會打， 拆咗同包住又關你乜事？
之前就係啲籃球場封左，班柒頭仲照樣走入去打

如果有自覺就無法律啦

分化撚 拉

推民族自強 香港獨立

係，殺晒d人咪唔會病囉

唔好用d咁戇鳩既比喻啦

分你老母

玩具撚幾時係同路人呀

岩呀, 咁要個籃球框做乜

風向撚唔會理㗎

想笑撚死人咩你

幾時拆佢輪椅

竟然無人打 你理得佢用咩方法？

推囉

求其搵個欄住，但夜晚照開粒，世界級

而家疫情房署都可能係圍，但疫情完咗班廢老都日日係到聚賭飲酒望女。

邊度打手咁惡

利申︰認為佢做多左但未至於要咁聲討佢

啱呀…但佢做多左囉!
佢可以叫房署搵嘢封左佢，而唔係拆左佢。
俾人觀感唔好。

就係班人封完個網，照係到唔帶口罩打藍球
先唯有直接拆咗佢
裝番其實一日內都搞得掂，唔明有咩咁絕
嘈得嗰班一係就係平時唔帶口罩照打藍球嗰班
一係就係熱狗藍絲為反而反

應該係有人繼續打所以先要拆佢落嚟?

越權
選票咪就係佢嘅權力來源
學人講民主

做多好過做少 1個月後入黎bin我 睇下有無籃波群組

其實有足球場 不如你試下拆咗個龍門框

啦多過4個人就得
唔俾人一條友射下波？

行去錦豐成日經 陳國強無理 新個個同葉榮都解決唔到
班廢老唔帶口罩煲完煙就放飛劍

CLS
成班玩具撚屌人

佢個區勁多廢老係D椅聚賭,幾時拆?
佢個區對出海濱長廊有條緩跑徑,幾時拆埋?
遲D港共要整健康碼,要全面檢驗,將你既DNA送埋中,咁又要支持埋一份?

有咩問題？香港人唔撚識自律
防疫做得咪做

有腦就唔會做籃波撚啦，香港啲籃波撚一個二個生得又矮又手短腳短頭又大又跳唔起都算，唔係話要好勁先打得籃球，但好多都好撚自大，當正自己打nba咁

幾時封埋大廈門口？

有病毒仲會開party?

唔係話冇用
只不過人要送死你點都阻唔到佢
屋企附近個公園籃框封死咗、龍門架搬走咗
一樣有十幾個人係到打波踢波

荃灣果次示威咪搬走左龍門架

自由重要過運動多多聲啦

玩具撚識條鐵咩

有咩咁垃圾？肺炎都仲打波嗰啲人唔垃圾？

真係抵屌，益晒d大媽全日跳舞

依家D籃波真係戇撚鳩, 繼續射空氣跌落樓啦你班傻閪

On9

為健康著想 幾時拆走屋邨垃圾房🤔？
好近民居好多細菌🙈

文革

狗你老

你真係覺得個問題係喺玩具個到？🤔

覺得無咩問題
咁嘅時勢留係屋企會好D 仲出去

呢單野睇到香港班玩具撚唔止精神有問題，智力都有問題

我自己都報過幾次警限聚令
根本係警察問題 佢地都唔肯做
區議員都做唔到幾多野

用防疫同示威比
會唔會覺得自己憨鳩左少少

你要咁講，街坊一樣可以裝返個藍球架上去
咁不如報警守住個藍球場啦
on99

你老母,地鐵同巴士日日咁多人坐,又唔見你走去拆哂人地D轆

睇唔到有咩唔岩，之前好多籃球場封左，都有班柒頭走入去到佢先咁做
都係嗰句，佢封左個框又好拆左又好，你唔偷雞打既都唔會對你有影響，疫情舒緩返佢都唔裝返既話，到時先再屌佢都未遲

你覺得裝番籃球架同埋拆封條一樣易咁咪係囉

平時都唔覺香港人咁鍾意打籃球

玩具撚真係弱智嚟咁嘅比喻都講得出

Goodest Logic 突顯玩具撚智商

民主選舉
咁唔撚gur下屆選返葛珮帆

咪就係

又屌政府唔做嘢又要落街打波
係咪呢類on9仔？

你係唔撚偷雞打既， 拆咗定封咗關你咩事，依加又唔係永遠唔裝返個籃框，疫情舒緩左佢仲未裝返既你屌都未遲，你咁講就即係你想偷雞走去打

係

私怨大過天嘅熱狗可以全面進場了

平時維園 修頓啲玩具撚可以真係唔理隔離打到飛天都繼續玩玩具 武漢肺炎算係咩

我唔玩玩具
同埋我下面個講左睇少左玩具撚

Sor 以為佢同爸爸一樣

My bad

我覺得冇問題呀，除非佢地諗住個場封唔曬偷走入去打啦

監察議員做野都唔撚得 投左票畀佢唔係送4年糧畀佢中間唔駛負責任

咁都要屌
唔係班仆街唔生性唔自律,洗撚咁做咩
由疫情第一日已經覺得應該要強制禁打波

如果係嘅話Ok 希望佢真係做到啦

拆個框時間等於拆椅，拆跑道？？

海濱全封？

D狗唔拉聚賭又關佢事？

你都戇撚鳩，佢拆籃框同健康碼有撚關係

你邊到見到足波撚會咁肉酸出嚟笑個區議員啊
乖啦去玩具反斗城買個籃射住先

我實係為屌而屌啦
客觀評論姐
之前有個框爛佐 拖佐勁耐佢都未搞你又知唔知吖？

其實呢段時間都呼籲市民少D外出，打波唔係外出？

定你係屋企去球場段路唔會遇到人？

上一輪封公園果陣, 我見到籃底有鐵馬, 然後D人係旁邊打羽毛球

早幾日先話有確診打過波

唔係有病毒就唔郁得

咁係因為佢仲未拆埋足球場個龍門姐
你試吓佢拆埋佢 班足波撚仲唔屌？

班友真係戇鳩，搬開個欄同拆框一樣易

拆框，拆跑道一樣易

#我打唔到你地都唔可以！
終於有借口拆左去

佢算唔錯㗎啦 佢叫領展係頌安商場個自動門
堅係幫到唔少阿公阿婆

知唔知乜嘢叫監察議員呀
我支持民主，我更希望代表民主嘅議員做錯咗事，監察嘅市民提醒咗佢，佢會改過囉

唔係下屆叫我選番佢對家

選舉又唔止得兩方嘅
可能有第三條友覺得現任議員做得唔好
又唔鍾意建制嘅會出來選呢

咁係康文開，房署慢，關佢撚事咩

到時裝得慢你先屌啦

咁你咪到時先陪埋佢地屌鬼囉

未發生就咪撚咁響口啦

而家佢個邏輯就係叫人唔好打波而拆左個框
咁用返佢個邏輯
叫人唔好聚賭就拆椅，唔好跑步就拆緩跑徑,有咩問題?
拆椅要幾耐?咪又係幾粒螺絲鑲係個地下,梯都慳返
剷走緩跑徑D膠要幾耐,當唔剷,而家對出海濱長廊條緩跑徑封都冇封到
唔該唔好雙重標準

呢個好笑

葉榮移動唔到

我諗佢個出發點都係好嘅
只不過真係做多左

根本連登仔就針對籃球
見籃波場封佐就乘機恥笑
利申：兩樣都鍾意玩

有咩咁好笑？ 同樣為大家健康着想

馬鞍山海濱長廊封撚左？
無籃櫈無籃波撚打波

聚賭會唔會無左D櫈唔賭先？

答啦邏輯撚

多舊魚

係呀 屌你老母臭閪

做得好
成日行過都見啲籃球撚唔戴口罩
係打完返走都唔戴
抵死啦

講起上嚟，海濱真係封撚咗佢啦
d人唔撚戴口罩㗎！！！！！！！！

而家係佢唔想人打波而拆框
海濱長廊條緩跑徑咁咪叫人封埋佢囉
我就唔知冇左D椅班廢老會唔會繼續聚賭
但佢地就9成就係D椅到聚賭
而家咪就係指佢呢D on9邏輯囉

又話撐醫護
連登仔
又屌人行山 游水 行街
打波就得？

做得好
成日玩玩具唔戴罩

咁要怪唔自律個理撚樣啦，你連問題根源係邊都未知on鳩鳩

我唔認同D人仲走晒出街
加上我都唔打波
但呢樣真係覺得做多左

足波撚咪最鍾意同叻哥校長踢波囉
好似梁漢文咁

原來你跑步會同人撞黎撞去，傻閪

海濱無封拆乜撚呀戇鳩

宜家係你班籃球撚封左球場仲走入去打先拆

拆撚完你無得打先拆

拆撚完啲櫈，大把地放賭，主因係啲狗唔執法先賭，唔撚係有櫈先賭，咁撚簡單都扯埋黎講，戇鳩鳩

做多左

照你咁講 咁就可以大條道理唔洗拆走啲賭凳？
冇海濱啲人照跑步 咁所以就唔洗封佐個海濱？

其實一直個問題重心係佢無咨詢過就走去拆框
成個po係到拗拆框不拆關根本都冇意思

為左你下代著想
啊榮你切J啦

你覺得拆櫈解決到聚賭咪去拆囉戇鳩

到時封左海濱又成班人一齊走入去跑步，你先出黎屌做咩唔拆啦

喂 條友打人唔洗拉啦 反正佢入到監倉佢都照打人

而家咪就係話叫佢封埋個海濱長廊囉
驚人跑步啊嘛,點解唔封得
而家就係跟佢邏輯,班廢老係椅聚賭先話拆椅,我就係話緊佢雙重標準,你就當真,真係唔知邊個on9

門面野都唔做 抵比人屌啦

喺連登，打籃球就係原罪
做乜都得，打籃球就要屌

一定要組隊打？朝早落街練三分又唔得？
拆撚咗不如揾條食蕉望住唔俾組隊好過
咁鳩多人搭黨鐵，拆撚咗佢咪唔會傳囉on9

咁封個籃框咪搞掂囉 有針對性 拆走佢做乜？

我唔知咩門面野要做啦

我都唔講佢岩唔岩啦

同啱路人咁撚樣人身攻擊

真係顯示班友好撚低質

食蕉有用就唔洗拆籃框啦 on9

戇撚鳩，球場佢話要封咩戇鳩

攪撚清楚未呀

你覺得拆左櫈可以解決聚賭問題你咪去做囉戇鳩

少外出到球場無人都唔射得波，禁撚咗跑步撚先啦

封左同拆左有咩分別

我同意禁架

玩具撚玩到玩具都爛埋

咁封佐佢咪已經搞掂佐囉
頌安嗰個籃框係一早封佐 佢而家就去拆佐佢 咁仲唔係做多佐？

泛民底係鍾意割席

睇清楚我講左上個最尾個point先回啦
個框就係佢搵人去拆既
佢當區區議員,用佢邏輯,咁要求封埋海濱長廊,驚D人跑步有咩問題

可能佢地覺得武肺認得佢地係籃球撚就唔會感染佢地？

封同拆走對唔打既人有乜影響？拆走肯定冇人打，封個藍球框一樣有人照打

咁又唔係煩到市民，房署又肯做，房署做呢樣野又影響唔到服務市民，咁屌乜

有閪用咩，朝早咪又係有啲中坑係到射籃

好有現場感

玩具撚又衝出黎柒

班籃球撚封左場都偷入去先拆，拆完解決左問題先做

拆完D櫈解決唔聚賭，拆黎把撚呀？你自己為反而反偷換概念仲好意思講

你等政府封撚海濱又有人偷入去先嘈啦

岀po真係做多左 呢啲實有人屌有人就冇意見
如果默默拆左嗰籃 啲人就唔會理唔會屌
分分鐘拆左都冇人知

你封佐個框請問又點打？ 馬騮搶波？

你真係睇少啲籃球撚嘅毅力
上次坪石邨籃球場封左個框
啲人照樣拆開哂啲鐵鏈繼續打波

海灘封佐，已經大把人照入
頌安足球場封佐，都仲有十幾條友組隊踢波
唯獨是籃波撚唔嘈得？ 咁奧運廢佐個籃球佢啦

拆又好似做多左，但封左都仲有人入去
香港人自律下啦
某少部分啲留言好仆街，玩人身攻擊

玩具撚返屋企打2k啦
打少一日波會死咩
到時中招又屌政府

咁夠大把中坑捉棋聚賭啦，又唔去做？
又話拆佐啲凳啲人照賭，解決唔到根源問題，咁所以就唔洗做？

講真 我見d公屋撚真係封左場都照爆入去打波
會唔會係咁 所以先拆左落黎？

咁你叫政府填撚左個海囉，魚蛋撚

咁班足波撚都翻屋企打Fifa啦

有時我都唔係好明連登仔既標準係邊

做得好
第一個支持你

而家唔知邊個偷換概念
班籃球撚封左場都偷入去先拆,咁用返佢個邏輯,拆完D櫈解決唔到聚賭,咁咪再封再拆再做其他野囉,佢鍾意全方位做盡嘛
但佢而家第1步都未做
仲有睇清楚我講咩先啦,而家就係叫佢封埋個海濱長廊佢囉

你上下其他Forum啦，封公園、封泳池甚至封圖書館都大把人嘈
但籃波撚嘈就魚蛋撚
籃波撚就是原罪

結論：打籃球=ON9 無論有冇疫情都係

你要弱智覺得聚賭問題係啲櫈度就繼續死撐啦

房署康文封球場，康文無封海濱，都要扯埋黎講都唔知做乜鳩

得啦得啦 廢老聚賭就唔去封就合理
班籃波撚打波就一定要封殺

我就真係淨係見到球場封左籃球波撚搬開人啲野欄繼續入去打波，保安叫都唔走

你覺得拆撚左啲櫈就解決到廢老聚賭問題，我真係建議你去做，去區議員投訴，去房署投訴。

其實係你弱智定盲
我係講緊用佢邏輯做事方式先話拆櫈,自己loop返上去睇啦
而家佢唔想人打籃球,佢拆框
跑步都有問題,咁咪叫封埋海濱囉
佢要全方位做盡嘛, 點解唔可以扯埋黎講?

玩具撚死番去玩具台啦

落雨地下濕，地下濕一定係落雨

咁撚樣既邏輯都好意思拎出黎講

之前宋皇臺公園去場鎖哂閘
最後又係好多籃球撚爆閘爬入去打
果度垃圾車封哂籃底都照推開來打
打得波又熱又焗
我唔信個個打波都肯帶罩打
打打下個波有汗同口水，加埋地下細菌交雜
一個人中招就成場接近一齊中
非常時期真心打少陣會死嗎
笑人去回歸宴，
如果自己又不做足避下
咁同果班回歸宴的人有甚麼分別
先前乒乓波都可以有群組
籃球咁多身體接觸，依家未有群組只係好彩
咁都要屌個議員我覺得過左火

明既,雙重標準

足波有地就踢到啦
玩具撚射空氣框囉

其實都真係有諗過

籃波撚特別on9 成日以為自己球星咁

到時葉榮拆埋個龍 足波撚記得唔好嘈啦喎

明你老母咩

飲水補充水份

飲尿都可以

你淨係唔撚飲尿係咪雙重標準呀柒頭

咁同你玩碰碰車

到時你先開po屌啦

所以米話佢「做多左」而唔系「做錯左」lor

葉榮可能係波台狗

其實有咩問題
啲玩具撚真係會明知封左場照走入去打喎
又咁多人又唔戴罩

其他係

我係籃球撚就落去打番幾場波以示不滿

屌還屌 但人身攻擊
做錯一樣野姐
攻擊對家又唔撚見禁落力

咁嘈咩啫
自己裝返佢囉講到咁易

其實有乜問題 人地都叫你唔好出街啦

on 9 打少陣會死？

框就可以要求拆
海濱就唔可以要求封

封鐵鍊咪得

唔係
但打波嗰班有一個係就全邨都係

飲尿啦柒頭

D人話佢傷殘就乜乜乜
轉頭就叫人飲尿
我就由頭到尾冇人身攻擊過佢
飯粉

我住樓上 無個戴口罩 十幾廿個圍埋個球場咁多身體接觸同慶回歸無分別群組

好乎合連登仔口味喎

戇撚仔我屌黑警死全家，藍絲死全家又唔撚得呀

駁唔撚到又扯去厚德邨，邏輯撚

唔一定要拆，可以用板封住個蓋，到解除禁令都可以即時拆到，但而家係成個拆左，到要裝返上去就麻煩

唔知邊個駁唔到要用飲尿黎覆
泥漿摔角就唔奉陪喇

潛啦柒頭，你老母閪㾗比你老豆屌唔比狗屌都係雙重標準呀

兩邊都做咪得囉
只不過拆又好似誇咗啲
鎖咗個場咪算囉

都唔明啲波牛咁惡做乜
仲要第一個comment就侮辱傷健人士
好垃圾 打少次波會死？

唔奉陪又覆，點呀傻鳩

返去屌柒你老母唔比狗屌雙重標準先啦

正常抗爭野唔做 做呢D真係等俾人屌

抵屌

好似仲嚴重過屌成班藍球撚老母禁

無啦啦拆撚嘢籃球架，真係做多咗，戇鳩

呢個區議院既選區爆左3單確診同埋頌安個籃球場四個框每晚30-40人走唔甩 全部無罩 條路自己揀 仆佳唔好喊

做又屌 唔做又屌
而家就係唔撚比班籃球撚黎打 吹咩？

魚蛋論，唔拆凳就唔可以拆籃框

第一個留言好撚mean

屌有腳

不過麻甩佬腳

空氣fade away

Lbj

估唔到咁多人咁支持呢種家長式管治
好多人話因為有人唔聽話繼續打波，所以要拆左個框
其實同中共套思維好似，因為香港人唔聽話，所以要立國安法
成件事個問題在於用呢d咁硬性既手段去管治只會令人更加唔服你，呢點住對抗爭左成年既大家都好清楚。喂大佬，落街場射下波姐，唔洗趕盡殺絕掛。點解你咁唔信任我先？
正如你返工係應該要專心工作，如果因為有人返工玩電話，所以你老闆話返工要收晒全部人電話，你會點諗？

咁係真呀ma

呢個真係斬腳趾避沙蟲，果頭叫人少d出街，另一邊廂就豁免d支那閪跨境蝗蟲落黎播毒，少d外出係咪唔駛返工先？

好堅

Push

做好自己先啦，濕鳩政府你控制唔到無計

咁你預呢段時間唔會打波 咁拆咗又有乜問題
又唔係永久拆
啲人話咁得閒不如搞聚賭啲廢老
喂大佬原來唔可以why not both架

做得好病毒都會打波

其實呢個po好多人講左封左框都繼續打

我眼見籃球撚個球場搵個鐵欄欄住，都搬開佢，食蕉趕都唔走

屌咁你禁外出啦禁打波做乜撚

屌呢d擺明就五毛

cctoy屌難民之父夠拎人個女出黎講啦

堅係做多左，呢d留返畀垃圾政府做，咁搞係咪叫人宵禁先？

佢覺得未去到要禁外出，只係禁聚集，我無辦法，我支持禁足架喎

真心二月後冇打過，唔覺有咩問題

係會有d人，但係咪代表要不斷用更強硬手段，務求令到冇人再去犯規？我自己就唔受呢套，因為呢種思維正正就係而家政府既管治理念，而大家睇到係明顯唔work。

係啦知啦 聚賭一定啱！
籃波撚做就魚蛋論
賭撚足波撚萬歲

咁都唔關打波事啊，又冇禁打波
過4人聚就做乜都唔得
但拎個波自己射下有乜問題

連登仔：我唔理 打籃波就唔啱
跑步 聚賭乜都得 就係玩籃球唔得
籃波叫封埋其他場就魚蛋論
話封海濱、封凳同封足波場就話封黎都冇意思

我都覺冇咩問題
如果佢嗰場真係冇得鎖閘封場 佢真係唯有做到咁先可以令到冇人打到波 再加上我印象中係咪之前都有場試過拆框唔比人打
不過都理解有啲人真係好想打 想偷雞打下 但係而家咁樣就真係冇得打

利申：唔係住嗰頭 所以唔清楚嗰場係點同嗰區議員平時啲區政做成點

個球場封左，你入去其實都係犯法

其實已經隻眼開隻眼閉 你一兩個射下波其實佢真係唔會理你 亦都唔想理
但奈何有啲人得寸進尺 夜晚組隊好多人一齊打 佢先逼於無奈要咁做

支持佢
真街坊麻煩幫幫口

個profile 幾靚

得罪籃球撚

咁又冇

件事的確好白癡
到底葉榮有幾憎健全人
郁d就叫人平機會見
區議會為左佢一個要加裝無障礙設施
政府拆左就叫人平機會見

幾做到嘢
真心好少咁覺得

個人認為區議員做得好

真係有區議員封櫈

拆無問題，但係唔使開post嘅
可以改進~

網民稱事發於前日傍晚六時許，硬地球場已關閉，但仍有約有十名男子在球場踢球，疑他們擅自闖入。數名警員接報後進入球場了解，各「波牛」在看台接受查問。據悉，各人事後被警員警誡後獲放行離開。

-------

康文署呼籲市民不要擅自進入，以免發生危險。

康文署亦會加派人員在相關泳灘地點巡邏，如發現違規情況，會採取適當跟進行動。

------

破壞沙灘所封閉的岀入口。破壞公物乃刑事罪行。」

唔知第一單班友係衰限聚定擅闖

支持佢，嗰頭真係好多仆街唔帶口罩，班打波嘅根本就係自私撚，附近好幾座都有確診，除時攬炒，班聚賭嘅廢老搞唔掂係雖然佢都有責任但why not both? 佢最後無即時裝返先再屌都唔遲，班仆街要人身攻擊佢真係低質又無品

利申:街坊

屋村場應該唔屬康文署管

房署，康文署做法都應該無分別啫

睇到啲留言好撚柒嬲
姑勿論呢件事佢做得好唔好
咪俾返意見佢囉 你係可以屌柒佢做得唔岩呀
佢錯在冇公開諮詢街坊意見 程序上做得唔好
但本意都係為居民著想
果啲唔係評論件事走去人身攻擊既人係咩心態
笑人殘疾 咁落力去人身攻擊個同路人好悲哀
有冇人幫下手留言呀

要撞黎撞去先會中肺炎咩 傻閪

房署好多時候都驚左班議員
因為好多議員其實都唔講道理
再唔係就唔經大腦，成日俾無理要求，但房署做唔到嘅話班議員就會瘋狂揾麻煩
所以房署好多時都咁順攤，你話一就一啦咁去做

其實你條撚樣除左跟風有咩係識
死返家鄉下食咖哩屎啦

房署班友出名呑pop 唔郁手架喇

佢做議員出聲好正常咋喎

做點解唔做得徹底d

拆到就拆
拆唔到先至封
好正常正確係要咁

應該鬧房署班大帝呑pop
做野求鳩其就算數
唔想做咁多

拆地下

唔拆又有班廢老日日o係度拍手晨操跳老舞

坐輪椅都勇武過黃碧雲

毒撚自己射波波唔得?

啲留言都癡撚線
洗唔洗咁樣人身攻擊？
都係同路人 咁樣講嘢會唔會過份咗

如果有5個毒撚自己想射下波又點計?

屌走佢

憑乜撚? 你book左?

落後就要挨打

啲留言藍到出汁

你唔係住個場附近你未必知
未拆框之前個場仲係日日爆
最誇張時見過每邊 係每邊差唔多廿條友打 跟緊隊嘅又成班人唔戴罩聚埋一堆 而家只屌廢老唔戴罩吹水行街 但自己就打波冇問題？
我自己都係打波嘅 但若果大家唔自律引起公眾健康隱患之下 我唔反對佢咁做 唔通想MOS變慈雲山二號？

之前無鎖框？

佢唔係第一次俾人屌啦

之前試過一單港鐵站有人唔舒服，職員唔得閒拎板俾佢上車，佢走去投訴人兼公審，話人歧視佢殘疾

根本係佢本身得罪人多，先會少少嘢都咁多人屌

冇鎖但拆網兼膠帶封框+場

籃球撚

唔覺有咩問題 真係有好多人偷偷地去射波 同一時間

入邊留言好多都唔係街坊黎 好多熱狗仔黎

拆得好喎，籃波撚真係智障

做咩嘢姐

熱狗 真on9

入面大把人話唔關佢地事，唔係住個邊

咁不如拆埋巴士啲轆、拆左架𨋢
呢啲都好危險！最好即刻禁足令

最on9 係話，佢無做野，多數話佢無做野，9 成唔係佢個區

網同框都未識分

咁撞黎撞去仲大機會中啦傻閪

心水清

我個邊個區議員封左d凳 都無啦啦比班熱狗話城管
平時個page都係得幾十個留言
個個post就成班熱狗衝出黎撩交嗌

同樣武肺都唔會認得返工撚就唔會感染佢地
只要唔辭職留係屋企既都係自私撚
返工一日起碼八九個鐘係出邊
仲要除低口罩食埋晏 可能外賣間餐廳有員工感染
就惹到間公司甚至屋企人中招
為左自己有收入 犧牲其他香港人 甚至自己家人
有冇諗過疫情完咗 可以再搵工
點解唔可以為咗醫護忍一忍？
點解要香港人為咗呢班喺疫症底下仲堅持出去返工嘅返工撚而冇得盡早結束肺炎傳播？
政府日日屌市民出街會播毒
成班返工撚就高高在上屌人出兩三個鐘街
好心反省下辭咗份工留喺屋企啦
銅鑼灣醫生戴咗口罩都確診啦
食肆員工返工都確診啦 憑咩覺得返工係必要？
就係因為你為咗錢而唔考慮其他人

啱呀
返工大撚晒呀
你班返工撚群組最後咪搞到區區都爆囉
自己又唔去放no pay日日係到播毒
講到尾都係你地無尊重過醫護
為咗錢咩都係假

一句到尾錢先係萬惡
咁我建議佢拆埋輪椅個轆撫心自問都係想佢stay at home
議員又重要過醫護？咪又係一份出三皮幾糧嘅工
齊心抗疫呀

我覺得做得啱喎
啲藍波撚 打波撚個撚個唔戴口罩
做運動根本會大力呼吸
基本上一個人有 其他人係中硬

玩電話會散播病毒

屌你啦 打波有益身心就唔係人群聚集？
唔好混淆視聽啦

望落又好似kai左d

Btw籃球場封左 點解拆框要嘈？
唔通影響到佢地？

打波一定會散播病毒？係公司玩電話唔會拖累到人地工作進度？

做運動點都好過打牌捉棋賭錢啦

籃球撚練番運球控波
打番好啲底
拆嗰框姐 又唔係拆場

我呢啲gym撚先欲哭無淚
諗住七月破pr
場都封埋呢鋪真係破條撚

首先我利申，我熟嗰區，我撐葉榮！
住開馬鞍山的都知，其實係無咩室外籃球場的，而因為屋邨的設計，頌安邨另一個場(頌群樓)係甚少人用的。頌安又好、錦豐又好；甚至聽濤又好，個個逼晒去頌智樓的場。平時行過真心多人用，籃球嗰網損耗快，圓框都好快歪。

依家睇新聞，群組爆發通常係家庭、夜夜笙歌及運動群組(邊有人做劇烈運動戴口罩)。所以停做群體聚集運動係必須的。問題係籃球場半封閉，鎖唔到，鐵鍊去鎖亦都拆到。所以最徹底係拆落嚟(可以的話咪之後做埋基本維修/翻新)，何樂而不為？

至於頌安街市出面班聚賭，其實房署有例可做，問題係管理公司懶得做，因為佢哋班廢老大多係葛支持者又或者係互委會的人，管理公司某程度買佢怕。而呢個問題都唔係呢條邨獨有的了。

其實好奇怪，你留意下嗰班成日講“呢個時勢仲出嚟打波”，“一陣間出現籃球群組就好笑”，“一個惹到其他人” 等等呢啲說話既人，佢哋思維好似預設曬所有人係病人咁。

唔比打波咪拆囉
房署d 友仔, 呑pop 唔郁手
佢做議員出聲好正常

做點解唔做得徹底d

拆到就拆
拆唔到先至封
好正常

應該鬧房署班大帝呑pop
做野求鳩其就算撚數
唔想做咁多

咁裝咗未？我信事實

笑死，拆埋啲樓啦

拆櫈又岩喎

可能你係好自律個班人，打算一個人落去帶住口罩射下波。

但之前圍封過，都仲有一大班人照走入去唔帶口罩打波 。
邊個做壞規矩先？係有人唔自律先搞到咁。

因為有人犯規，所以要不斷用更強硬手段，直到冇人犯規為止？

番工好高危黨鐵又高危

其實好簡單
封左框仲有冇人打波？

事實有冇人係仲用到個框？
如果實際上係冇人 咁咪做多左囉

係囉，咁咪同送中&國安法 一鳩樣。
你唔聽我講，我就再強硬啲?

現有無方法去阻止? 叫popo (其實呢啲政府應該揾埋食環一齊好似亂扔垃圾咁做) 加強巡查去開告票。
門口加告示牌限3人 / 臨時圍板?

因為圍版唔記得拆大大個橦喺度一定俾人少7， 個框呢啲濕碎嘢拆完再裝隨時十年後。

記住個目的唔係要停止球場嘅功能，而係要減少聚集嘅人群。

告示外，可以同屋苑管理公司商量派人定期巡+勸喻3人以下 + 影相報政府嚟開告票?

師兄你思路係最正常。我好反對濕鳩政府封曬運動場，咁樣係本末倒置。

明明做運動，增強抵抗力係對抗疫病成本最低既方法，佢封曬場地，搞到人冇得做運動，加上疫情繼續燒落去，燒到年尾。咁搞法會陷入一個死循環：疫情繼續係到，唔比你運動，抵抗力下降，容易感病，疫情繼續 ......

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

保皇狗

唔覺得佢有錯個d可唔可以上fb like 佢個post 支持下。 如果你本身守法，本身都唔應該影響你，就算做多左又關你咩事？

藍之深，柒唔切

咁睇陳梓維仲做得好過佢

拆藍球架冇問題㗎
不過學其他街坊話齋
你最好拆埋阿伯會坐嘅櫈同枱
封埋啲公園
唔好比人有聚集機會

笑𠹌左

你都幾好笑
唔預設所有人都係隱性患者嘅話你口罩都唔使戴啦

邊到來